［Gay]有冇人試過轉No.

1轉0/ 0轉1
點解會轉
可唔可以分享下你地d心路歷程

你想轉？

Both ok

報仇，持續地做，不需要被捕